Задание №2

Это необязательное задание.

У вас на выбор тут 2 задания:

1. rwa - бек на основе realworldapp. Чуть попроще - есть готовые интеграционные тесты и дока по апи.
2. redditclone - понятно из названия :) Чуть сложнее - там нет доки, есть фронт, из которого придется вытаскивать через консоль какой формат ответов у API. Даст больше опыта по построению чего-то реального. Объем код со следующей частью - около 4000 строк кода.

Организационное:
* Код решания надо писать САМОСТОЯТЕЛЬНО. Не копипастите из crudapp. Я хочу чтобы вы научились работать со всем этиим, а не быстренько отчитаться - это необязательное задание
* Код писать не совесть, халтуру буду отправлять переделывать.
* Паниковать в коде нельзя, обрабатывайте все ошибки и отдавайте наверху 500-ку
* Вендоринг коммитить не надо. Гитлабу плохо от такого количество обновленных файлов и ревью превращается в ад. Но это касается конкретно домашек с курса, а не прода.
* БД использовать не надо - пока делайте хранение на слайсах-мапах в памяти. Если вы придете и скажете что все равно же потом делать - я все равно отправлю вас делать версию без БД.
* создать го модуль (2-я лекция) надо самостоятельно

Следующим заданием будет продолжение этого. Надо будет писать тесты и работать с БД.

Так же рекомендую натравить на ваш проект golangci-lint. Пример конфига есть в корне репы. В продакшене он у вас обязательно будет :)